{
    "id":1,
    "hash":"47c070e1e57e0a28ba378813f4114aa3dd317ce3c7c98e0e70394e7e25df3a09",
    "description":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ultrices tincidunt ipsum in laoreet. Integer interdum ex eget odio commodo vulputate. Mauris tristique congue elit at gravida. Fusce in libero a eros luctus auctor. Vestibulum tellus mi, vehicula non nisi sed, lobortis tempus diam. Donec laoreet, enim quis blandit consectetur, elit neque dapibus sapien, eu faucibus nunc nibh eget dui. Duis elementum nisl ac nunc mattis ullamcorper. Vestibulum at ipsum nulla. Proin interdum metus vitae consectetur porta.",
    "slug_name":"equipo-que-organizara-la-asamblea-ciudadana-si-se-puede4",
    "pretty_name":"Asamblea Ciudadana: elige tu forma de representación",
    "layout": "normal",
    "questions_data":[
      {
        "a":"ballot/question",
        "question":"¿Cuales resoluciones quieres aprobar?",
        "description": "Hemos agrupado las resoluciones por categorías. Puedes seleccionar cualquier resolución hasta un máximo de cinco. Con el objetivo de maximizar el consenso, se aprobarán las cinco resoluciones con más votos.",
        "layout":"accordion",
        "tally_type":"APPROVAL",
        "randomize_answer_order":false,
        "max":5,
        "min":1,
        "num_winners":1,
        "answers":[
          {
            "id": 1,
            "media_url":"",
            "details_title":"Presentaci\u00f3n y motivos",
            "details":"Este es un pequeño texto que puede acompañar a la resolución. Máximo tendrá unos 140 caracteres igual que pasa con twitter ¿no es cierto?",
            "value":"Apoyo a las energías renovables",
            "category": "Resoluciones generales",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 2,
            "media_url":"",
            "details_title":"Presentaci\u00f3n y motivos",
            "details":"Este es un pequeño texto que puede acompañar a la resolución. Máximo tendrá unos 140 caracteres igual que pasa con twitter ¿no es cierto?",
            "value":"Rechazo a las puertas giratorias",
            "category": "Resoluciones políticas",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 3,
            "media_url":"",
            "details_title":"Presentaci\u00f3n y motivos",
            "details":"Este es un pequeño texto que puede acompañar a la resolución. Máximo tendrá unos 140 caracteres igual que pasa con twitter ¿no es cierto?",
            "value":"Por el bien común",
            "category": "Resoluciones políticas",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "a":"ballot/question",
        "question":"¿Cual es el equipo que quieres elegir para que organice la Asamblea Ciudadana de otoño?",
        "description": "ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ultrices tincidunt ipsum in laoreet. Integer interdum ex eget odio commodo vulputate. Mauris tristique congue elit at gravida. Fusce in libero a eros luctus auctor. Vestibulum tellus mi, vehicula non nisi sed, lobortis tempus diam.",
        "layout":"simple",
        "tally_type":"APPROVAL",
        "randomize_answer_order":false,
        "max":1,
        "min":0,
        "num_winners":1,
        "answers":[
          {
            "id": 1,
            "media_url":"",
            "details_title":"Presentaci\u00f3n y motivos",
            "details":"Detalles",
            "value":"Equipo presentado por Pablo Iglesias",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[

            ]
          },
          {
            "id": 2,
            "media_url":"",
            "details_title":"Presentaci\u00f3n y motivos",
            "details":"Detalle",
            "value":"Equipo presentado por C\u00edrculo Enfermeras",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[

            ]
          }
        ]
      }
    ],
    "tos":{
      "title":"He le\u00eddo y acepto las condiciones",
      "text":"De acuerdo con lo dispuesto en la Ley Org\u00e1nica 15/1999, de 13 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal, informamos que los datos personales recogidos aqu\u00ed ser\u00e1n incorporados a un fichero titularidad de la Asociaci\u00f3n por la Participaci\u00f3n Social y Cultural con CIF G8693671 creada para esta la gesti\u00f3n administrativa de esta iniciativa. El fichero est\u00e1 inscrito en el Registro General de la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos. Mediante el env\u00edo del formulario existente en esta p\u00e1gina web, el/la remitente presta su consentimiento al tratamiento automatizado de los datos incluidos en el mismo. Nos comprometemos asimismo al uso responsable y confidencial de los datos, garantizando que los datos de las/los usuarios se tratar\u00e1n de acuerdo con las exigencias legales. En ning\u00fan caso los datos facilitados ser\u00e1n objeto de venta ni cesi\u00f3n a terceros. Podr\u00e1 ejercitar los derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n establecidos en dicha Ley a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nica, adjuntando fotocopia de su DNI/Pasaporte, en la siguiente direcci\u00f3n: participasocialcultural@gmail.com"
    }
  }
