{
    "id":1,
    "hash":"47c070e1e57e0a28ba378813f4114aa3dd317ce3c7c98e0e70394e7e25df3a09",
    "description":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ultrices tincidunt ipsum in laoreet. Integer interdum ex eget odio commodo vulputate. Mauris tristique congue elit at gravida. Fusce in libero a eros luctus auctor. Vestibulum tellus mi, vehicula non nisi sed, lobortis tempus diam. Donec laoreet, enim quis blandit consectetur, elit neque dapibus sapien, eu faucibus nunc nibh eget dui. Duis elementum nisl ac nunc mattis ullamcorper. Vestibulum at ipsum nulla. Proin interdum metus vitae consectetur porta.",
    "slug_name":"equipo-que-organizara-la-asamblea-ciudadana-si-se-puede4",
    "pretty_name":"Asamblea Ciudadana: decide cuales serán tus estatutos",
    "min": 1,
    "max": 3,
    "layout": "drafts-election",
    "questions_data":[
      {
        "a":"ballot/question",
        "question":"¿Qué documento de Compromiso Ético prefieres que se incorpore a los estatutos?",
        "description": "Compromiso Ético",
        "layout":"accordion",
        "tally_type":"APPROVAL",
        "randomize_answer_order":false,
        "max":1,
        "min":0,
        "num_winners":1,
        "answers":[
          {
            "id": 1,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Pablo Iglesias",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 2,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Victor García",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 3,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Pablo Echenique",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "a":"ballot/question",
        "question":"¿Qué documento de Principios Políticos prefieres que se incorpore a los estatutos?",
        "description": "Principios Éticos",
        "layout":"accordion",
        "tally_type":"APPROVAL",
        "randomize_answer_order":false,
        "max":1,
        "min":0,
        "num_winners":1,
        "answers":[
          {
            "id": 1,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Pablo Iglesias",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 2,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Johnny",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 3,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Pablo Echenique",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "a":"ballot/question",
        "question":"¿Qué documento de Principios Organizativos prefieres que se incorpore a los estatutos?",
        "description": "Principios Organizativos",
        "layout":"accordion",
        "tally_type":"APPROVAL",
        "randomize_answer_order":false,
        "max":1,
        "min":0,
        "num_winners":1,
        "answers":[
          {
            "id": 1,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Pablo Iglesias",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 2,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Menganito",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          },
          {
            "id": 3,
            "media_url":"",
            "details_title":"",
            "details":"Firmantes: fulanito, menganito de tal, zutanito, el parriba, el salao, aquel de más allá, johnny, el médico del pueblo, etc, etc.",
            "value":"Propuesta de Pablo Echenique",
            "a":"ballot/answer",
            "urls":[
              {"title": "Ver pdf", "url": "https://example.com"}
            ]
          }
        ]
      }
    ],
    "tos":{
      "title":"He le\u00eddo y acepto las condiciones",
      "text":"De acuerdo con lo dispuesto en la Ley Org\u00e1nica 15/1999, de 13 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal, informamos que los datos personales recogidos aqu\u00ed ser\u00e1n incorporados a un fichero titularidad de la Asociaci\u00f3n por la Participaci\u00f3n Social y Cultural con CIF G8693671 creada para esta la gesti\u00f3n administrativa de esta iniciativa. El fichero est\u00e1 inscrito en el Registro General de la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos. Mediante el env\u00edo del formulario existente en esta p\u00e1gina web, el/la remitente presta su consentimiento al tratamiento automatizado de los datos incluidos en el mismo. Nos comprometemos asimismo al uso responsable y confidencial de los datos, garantizando que los datos de las/los usuarios se tratar\u00e1n de acuerdo con las exigencias legales. En ning\u00fan caso los datos facilitados ser\u00e1n objeto de venta ni cesi\u00f3n a terceros. Podr\u00e1 ejercitar los derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n establecidos en dicha Ley a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nica, adjuntando fotocopia de su DNI/Pasaporte, en la siguiente direcci\u00f3n: participasocialcultural@gmail.com"
    }
  }
